點解有抗日神劇 但冇抗美援朝 抗美援越 神劇?

美國而家仲咁勁, 打飛機有撚用咩